{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008607",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 크리스마스풀빌라리조트(애견동반) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは10:00までです。 ご予約の際、人数追加がある場合は予めご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しはできません。 ペットがいる場合、一部のペンションは入室を拒否することもあり、払い戻しもできません。 未成年者の場合、男女同室での宿泊が不可能で、同性の場合には保護者の同伴や同意が必要です。 入室して退室する際には時間を守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償となることがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に持ってくる炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約の際の特典としてスパやジェットプール、ジャグジーなどをご利用いただけます。 ジャグジーは使用時間を指定して予約申請すればいいです。 バーベキューを楽しめる空間もあります。 炭とグリルは提供され、気温や悪天候の状況によって利用が制限されることがあります。 カフェも運営されており、フロント業務を代表番号でご案内いたします。 ペット連れの場合は追加料金がありますし、チェックインの際にお支払いください。 駐車場にはクリスマス電気自動車の充電所があり、近くの海水浴場や周辺の観光地も楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加がある場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていても宿泊できますか？",
            "answer": "ペットがいる場合、一部のペンションは入室を拒否することもあり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合はどのようなルールがありますか？",
            "answer": "未成年者の場合、男女同室での宿泊が不可能で、同性の場合には保護者の同伴や同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用に関して何か注意事項はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償となることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に持ってくる炊事道具も持ち込み禁止です。また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は禁止ですか？",
            "answer": "無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "予約の際の特典としてスパやジェットプール、ジャグジーなどをご利用いただけます。ジャグジーは使用時間を指定して予約申請すればいいです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "バーベキューを楽しめる空間もあります。炭とグリルは提供され、気温や悪天候の状況によって利用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェはありますか？",
            "answer": "カフェも運営されており、フロント業務を代表番号でご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "ペット連れの場合は追加料金が必要ですか？",
            "answer": "ペット連れの場合は追加料金がありますし、チェックインの際にお支払いください。"
        },
        {
            "question": "駐車場に充電所はありますか？",
            "answer": "駐車場にはクリスマス電気自動車の充電所があり、近くの海水浴場や周辺の観光地も楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 463,
        "QA": 589
    }
}